英國會議員柴萍恩：我叫內政大臣去擴展BNO計劃到包括97後年輕港人

97前冇BNO

但係要杜絕新移民大陸仔

屌你啦，咁即係上年落黎既新移民都有份?

新移民都可以係黃絲，本土可以係藍絲，但應該要背景審查

事實係好多藍絲同港豬揸BNO，反而好多手足喺97後出世

新移民黃絲用難民方式去美國啦
過到背景審查做難民有資助

咪搞啦

咁又益支那蝗 唉

應該工黨第一個MP叫比埋97後
睇吓嚟緊有冇保守黨MP出聲
btw就算比都係BNO子女 呢點應該冇爭議

Labour都終於出聲？

傻左咩 咁多大陸西

those born after 1997

雖然無寫明，但係都幾明顯係講緊香港出世

Catherine West同Lisa Nandy 都出過好多次聲

七月已經幫香港人chur緊內政部推出BNO政策

雙非呢

btw, 梁天琦都係無份

天琦 aslyum實得啦

雙非無計，英國對佢哋無義務，惟有asylum或者去其他國家

如果咩人都收，最尾會變成一堆間諜入曬去
唔好話，淨係BNO都唔知有幾多共匪間諜

我意思係你話born in hk係包埋雙非喎
born in hk 既雙非正正係你口中共匪間諜

留返係大灣區

日落帝國做撚埋d野，到呢刻都係唔肯面對事實

我覺得佢唔會包雙非

呢個要睇佢點出個政策，只要加一條Parents of the applicant has to be HK permanent resident之類已經夠做

如果真係做
父母係BNO holder 真係基本

check社交媒體更加準

唔肯面對咩事實？

唔肯面對總有連登仔話佢日落嘅事實